球皇除咗等餵同補時訓低拖時間仲做過啲咩黎？

Key pass 班尼加比曬，再加球證相助先得一粒 等餵完之後全場隱形

瑞士定瑞典打到加時 成隊人訓咁係到？

入嗰球咁世界級
你講到tap in咁

係咪無睇波？上半場咪比左個key pass 希古恩又炒左wor

單力窄角度喎頂等餵

樓主用心良苦

上半場好積極 狂奔
但下半場比人追和就隱返形
出埋美沙個陣直頭無心踢

講到咁易
不如你落街場
假跑fake後衛
轉身加速再大脾黐波落腳
再用弱足射遠柱

佢好多腳拎波都俾3個黑鬼圍住

樓主真係好肉酸 係咁開燈post又燈唔到 到美斯入球咁靚嘅波兼贏波 谷住谷住條氣又話人等喂

清中肯

無做過野，12碼又射失
我朗球王係差d

個教練咁on9
第一場冰島逼和自己衰炒十二碼，美斯都有keep住攻門
第二場壓力大加感覺無乜希望贏即刻灰曬丁咁
第三場正選有得揀個團火又上返嚟，但係見到希古恩炒，球皇美沙又上場即刻dur皮
個心路歷程好心酸

明顯俾人追和後心急隱形係咁交失帶失

美斯man of the match
樓主你屎眼睇波？
賤種蝗正一怨婦